教育局：明日全港停課

啱啱公布

林鄭自設圈套

今朝先話冇必要

幾時停埋工

中計了

楊潤雄成功套入林鄭圈套

明日咋仲有星期五

跌入圈套

大家係屋企休息一天先

手足明天早點起身，準時7:00

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

個局腸唔係低能就白痴。

PUSH~7:00 見

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

On9最後咪又係中計屌你老母

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

留名睇點中圈套